「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」